愛自己多d,其實要點做？

D人話要愛自己多d,人地先會愛你
咁其實愛自己多d，應該要點

首先照鏡講比自己聽自己靚係邊度。
再坐低寫出自己嘅優點，喺優點中圈出朋友中比唔上妳嘅地方。
需要誠實對待自己：喜同悲，愛同被愛，都冇啱或唔啱，都係情緒。

認清楚後妳會愛自己的。